聽日岀，贏！唔岀都贏！

岀就唔洗多講啦，勇武一岀，差佬都要避開。

唔岀，空城計，撚到班差佬傻下傻下，又贏！

得罪講句，我地贏能硬。

自己起底
五毛勿回

如果5.27失敗 有plan B

放負能？講事實就五毛？

既然入面重防 出面開花諗唔諗得過？

出完又點 贏到咩

收皮啦放負能。

唔好出， 記得縮返去媽媽個Hi度